而家仲有無補習社會打學生

細個補過一間補習社會用雞毛掃打學生手板
最金試過被打唔知40定60下 嗰時細個唔識反抗
嗰時聽學校同學講，佢地去嘅部份補習社都會有打手板嘅情況出現

有無巴絲試過

有細個因為佢會有些比啲阿Sir用鐵尺打 真係記撚住班仆街一世！

幾多年前?

以前東張西望有揭發過
仲訪問家長話成績有進步就冇問題

華人家長

我想問有冇靚女補習姐姐？好想俾佢鞭打

有，每次做錯數就會有個靚女補習姐姐彈我賓周，彈到扯扯地，d女同學又係到笑人地好尷尬㗎嘛

我細個果間都係咁，無教學牌+無飲食牌+老細老公做警狗
大過左之後上去打左佢地一獲再檢舉左佢間野，最後執柒左
利申補左6年冇比人打過

唔好話補習社 以前小學比條仆街老女人打手指關節骨位

細個個陣痛到入心

有啊
中佬四十歲嘅阿sir
一巴一巴打細路塊面啊、後腦
痴撚線架
有啲細路慣撚左都係木口木面比佢打
有啲喊撚到拆天都照打

見到家長扮無嘢
烚熟狗頭咁
正一仆街黎

我細個係跟個呀太補習
仲會請我地食ok店雪糕

大左先知其他人啲補習會打人

我諗廿年前都有

痴撚線 俾錢俾人打自己
小學上過間補習社有時上完堂之後會播電影
大時大節又有party搞 個阿sir擺晒幾部遊戲機 除咗麻雀枱之外同party room冇分別

豬閪肥婆就大把